睇路：物理治療

代Post

//康正綜合治療中心
萬邦行91x室

受傷要復健嘅寶寶千祈唔好去果度
朋友個妹在東區做護士，話裡面有班藍到入血（癲）既護士
其中一個護士個老公叫朱x宏
就係佢開嘅物理治療中心，如果有手足去會好危險
佢1000%會篤灰//

幫佢裝修下有冇得淋?